山東矮達

有無清有玩

隻私服驚 以前叫SD高達 依家私服叫山東矮達

識貨

垃圾驚

清 玩唔玩

屌你老瓜

快點屌我

玩緊

連登真係好多基佬

屎眼痕 有無狼牙棒

我課金課到癲撚咗

@浮狗

老瓜唔應我

想玩，but冇大陸電話

NB

太煩就不理了

不了

我冇心

禾落街跑步

冇大陸手機

吾凍牙？

點解個個都知乜黎

凍都要跑了 身子弱

咁凍跑會病 做一下掌上壓夠